[陰謀L]舊年七月武漢出坦克會唔會同今次疫症有關

話說上年七月武漢因為反對起焚化爐
被坦克鎮壓
會唔會係因為驚再有人反佢
所以俾人落新型病毒
陰謀L 純粹推測